Prestige片庫遭駭 女優自危！傳數百支無碼片外流

「AV達人」一劍浣春秋今在部落格「playno1」發文，表示一名駭客宣稱自己駭進了片商「蚊香社」(Prestige)的片庫，並拿到數以百計「無碼」的母帶，得手後他聯絡對方將這些片子「買回去」，否則將外流，結果蚊香社完全不理他，讓他氣得上討論區公布手上的名單，還流出其中一位女優「嶋野遥香」的母帶截圖。
雖然這篇文章已遭到刪除，但那名單看了真的會嚇死人，除了AV界女神級人物彩美旬果(あやみ旬果)和鈴村愛里(鈴村あいり)外，還有像長谷川留衣(長谷川るい)、上原瑞穂、熊倉祥子(熊倉しょうこ)等大牌女優，但一劍浣春秋認為「這個人的手上確實是有些蚊香社沒上馬賽克的母帶，但有沒有他講的那麼多很難講」、「尤其是他只丟一支作品就在兜售其他女優的方式實在蠻詭異的」

快

seed?